賭博墜天錄係咪正式轉型做搞笑漫畫

屌你依兩話笑撚到我，本身今年fg要受老細氣已經好耐冇笑過

可能作者之前作中間管理錄

作到返唔到轉頭

中間管理錄好似唔係佢作，佢只係原案

當年睇打牌已經好難頂，十話左右都係打得兩三隻牌
後來玩㩒制已經冇再睇

露營車搞gay

最鐘意睇「班長一日外出錄」

和也篇？

係啊，和也篇嘅走佬篇

套野幾個月先開黎睇一次
期期追會睇到想死

幾年無睇可能遲d 又好似赤木甘拖十鳩幾年

唔覺特別好笑，不過睇開先keep住睇，走佬篇都叫有d劇情推進唔同之前賭睥我全skip哂，到走佬篇先開始睇返

新嗰話變咗拳擊漫畫，令我諗返起當年銀與金無啦啦打咗幾話拳

作者其實有畫過打交漫畫最強傳說黑澤

無追好耐....
個一"晚"過左未

作為一個氣車維修員
有個士巴拿旁身

過左 而家感覺似輕鬆日常漫

新電影好似無哂消息既

個一晚玩左幾多年

俾人水左去打麻雀》同和也睇三人組〉同和也賭牌》終於走佬

個陣以為開司真係死q左

幾中意睇最近個d

原來都只係一晚
成廿年啦

呢個堅好睇....

三個月睇一次都得..... 無進度可言

期期都用唔洗1分鐘既時間睇哂